賣港夫婦笑稱曱甴有錢冇命享

尼對夫婦幾個月前從事幫內地學生來港搶學位的工作，老婆極藍，怒斥黃絲無人性，
極度不滿警方為何不開槍打死哂理大學生，甘真正無人性既係邊個呢？

其老婆稱屋企樓下常有人在警察宿舍大叫黑警死全家，令其感到滋擾和憤怒，曾稱要對樓下示威者扔汽油彈。

小弟中文吾好還請各位見諒。

「老婆」電話：97202356

地址：大角嘴港灣豪庭3座6樓B室

兒子讀名小學，其實係走後門兩年先入到培正，而家夫婦十分自豪。利申 原本讀band 3⋯ 本人純粹想幫因為佢而入吾到既插班生申怨

大家千其吾好打過去！！！吾好去煩住人全家

下面既相大家吾好睇阿 吾好認人

推

P牌推唔到

私怨定點？好無證據喎ching

好慘
最慘係睇樣都覺得佢地抵死

識架 成日講藍野 同埋有佢同大陸學者影相，同埋幫大陸學生搞來港入學

講還講唔好貼個西樣大頭照出來好無

藍撚到發黑 講到我心都寒埋～吾抵死 一d都吾抵死

對吾住我一陣刪

有冇佢哋fb之類㗎 得個電話唔夠玩wor

我都覺，成副支相

識既話有無數方法搞掂佢地,post上黎真心無乜用

巴打有咩提議？